[NS] 牧場物語 多拉A夢版 定 重聚礦石鎮好玩D?

利申買左前者

諗緊買唔買埋另一個好

前者故事性重唔重？

前者玩成點? 玩哂未?
後者可以追女仔同結婚生仔，追男仔都得。
玩過符文未?

兩隻玩晒 礦石鎮>>>>>>叮噹

不過叮噹畫面靚

想買我有2手放
有興趣tg：

而家玩動物之森好過啦

動物之森點樣好玩發?

如果你冇礦石鎮情懷既 叮噹會好玩啲

我都有玩